小心裝束

近兩日，以街坊身份落街。
不少有份裝修的示威者衣著太易認了，
1。戴個手術口罩就算
2。顏色褲
3。顏色背包
因為，睇直播又好，落街都好，一個廢中如我已經認到幾個!
有些貌似中二中三的男仔，五六個一齊。一齊著同顏色的上衣，差不多色tone的短褲，仲要配白襪! 街頭見到佢地戴住口罩，街尾再見已經除晒，但又係一team人咁，好難唔認得佢地。
仲有，好多live記者影住。好多街坊由唔同位置影，有d企後zoom架! 佢地未必出賣你，但可能唔小心公開左d相/片。
身體特徵突出的人唔該再包密d。
覺得頭巾包到耳係基本，加埋帽就最好。
有手袖配純黑長褲，或黑leggings加黑短，基本認唔到。
有遮埋頸的真係好難認。
女仔same same, 頭巾包起。
請大家小心保護自己。
和理非出街可以帶多頂cap/黑色冰巾/黑色手袖，互相幫助。謝謝。

push

街鋪好多 cctv 要搵唔難架 去公園先好變身

cctv係大商場大集團就無計
要呼籲吓一般舖將個cctv鏡頭對番住舖頭入面 唔好對住條街
而且可以的話 每日都洗咗當日既影像 就算狗想攞條片都無用或者無得攞